內戰後房價不跌：伊斯蘭國敍利亞大馬士革每呎1290蚊，大陸長沙房價每呎1100蚊

敍利亞大馬士革房價

敍利亞大馬士革樓盤

長沙房價

參考敘利亞國
伊斯蘭國惡法，內戰兼恐佈襲擊，
搞到咁，樓價都唔跌。

香港房價，區區反送中暴革和肺炎，會唔會跌？
港樓要點先會跌？

樓盤網址更正

當地樓價賣緊成億敍利亞磅
（相等於一百萬港幣以上）

原來因為內戰，搞到通脹非常嚴重，
兼且大量房屋被毀，生產停頓，樓的供應減少，
災民用磚頭保值，樓價反升不跌。

Before the war, owning a home in Damascus and its countryside was a dream for limited and middle income earners that could be achieved after years of hard work. Now it has become an elusive, if not impossible, dream. This is due to the incredible rise in the price of real estate and the destruction of millions of homes, as well as the displacement of more than a quarter of the country’s population.
een about four million people.

The war and the destruction it has inflicted on homes and the limited number of safe areas has increased prices and led to inflation, and created a huge disparity between demand and income.

Today, the price of a 100 square meter home in areas in the center of Damascus, such as Abou Ramana and Al-Maliki are between 400 and 500 million pounds. Before the conflict, prices had been about 50 million pounds. In Al-Mezzeh, west of the capital, they have risen from 20 to 25 million pounds before the war to anywhere up to 150 million pounds now. In the Al-Zahara area south of the capital they are about 50 million pounds, where as you could have perviously bought a house for about five million.

似乎災難都壓唔到樓價，
香港要成功壓樓價真係要靠明日大嶼先得。

大陸網上睇既樓價全部都假

係就上武漢揀樓啦